# sqlivunl

SQLiv
Scanner de injeção maciça de SQL
Recursos

varredura de vários domínios com injeção de dados SQL do Bing, Google ou Yahoo
verificação direcionada, fornecendo domínio específico (com rastreamento)
verificação de domínio reverso
a verificação SQL